{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048765",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=67724&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "전주 바른 숙박-BARUN STAY"
    },
    "text": "YAM全州亜中店では、正しい宿泊に商号を変更し、営業を開始します。 全州駅と高速ターミナルはそれぞれ2分、7分の距離にあり、韓屋村と全州高麗病院の向かい側に位置しています。 常にお客様の利便性と快適さのために最高のサービスを提供しています。 駐車場は宿の中にあり、無料で利用できます。 駐車場が満車の場合、ホテルトランとプラハホテルの間に無料公営駐車場をご利用いただけます。 周辺には7-ELEVENとGS-20などのコンビニがあり、全州駅と全州韓屋レールバイク、東全州IC、阿中湖、韓屋村、客舎道、高速バスターミナル、全州市役所、南部市場、マッコリの路地などが近くに位置しています。 客室内部施設としては42インチLED TV、Wi-FI、スマートフォン充電器、使い捨て備品、ヘアアイロン、KT有線放送、Netflix視聴が可能です。 ご予約の際、料金および時間情報のご案内をご確認いただく必要があり、追加人数は特定の客室を除いてはできません。 特室とスイートツインの場合、例外的に2~3名まで追加可能で、ファミリーツインは3~4名まで追加可能です。 予約をキャンセルするには、予約完了時点から一定時間以内にアプリでキャンセルする必要があります。 連泊予約をご希望の場合は、一日一日連続で予約する必要があります。 入室及び退室時間は厳守しなければならず、未成年者の異性との男女同室での宿泊と同性間の貸室は絶対不可能です。 入室の際は身分証明書を提示しなければならず、2023年以前の出生者のみ入室可能です。 同性間の待合室とペットとの同伴入室は不可能であり、喫煙は喫煙室の客室でのみ可能です。 客室は入室時に任意で割り当てられ、冬季には全暖房が作動します。 追加の案内事項としては、駐車場のタイプと住所、入室および退室の料金と時間、キャンセルおよび払い戻し規定などがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設の商号は何ですか？",
            "answer": "宿泊施設の商号は正しい宿泊です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の位置はどこですか？",
            "answer": "宿泊施設は全州韓屋村と全州高麗病院の向かい側に位置しています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場は宿の中にあり、無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "周辺には7-ELEVENやGS-20などのコンビニ、全州駅や全州韓屋レールバイク、東全州IC、阿中湖、客舎道、高速バスターミナル、全州市役所、南部市場、マッコリの路地などがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内部施設に何がありますか？",
            "answer": "客室内部施設としては42インチLED TV、Wi-Fi、スマートフォン充電器、使い捨て備品、ヘアアイロン、KT有線放送、Netflix視聴が可能です。"
        },
        {
            "question": "追加人数は可能ですか？",
            "answer": "特定の客室を除いては追加人数はできません。特室とスイートツインの場合は例外的に2~3名まで追加可能で、ファミリーツインは3~4名まで追加可能です。"
        },
        {
            "question": "キャンセルするにはどうすればいいですか？",
            "answer": "キャンセルするには予約完了時点から一定時間以内にアプリでキャンセルする必要があります。"
        },
        {
            "question": "連泊予約をする場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "連泊予約をご希望の場合は、一日一日連続で予約する必要があります。"
        },
        {
            "question": "入室および退室の時間はありますか？",
            "answer": "はい、入室および退室時間は厳守しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の異性との男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の異性との男女同室での宿泊は絶対不可能です。"
        },
        {
            "question": "入室する際に身分証明書は必要ですか？",
            "answer": "はい、入室する際には身分証明書の提示が必要です。ただし、2023年以前の出生者のみが入室可能です。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットとの同伴入室は不可能です。"
        },
        {
            "question": "喫煙は可能ですか？",
            "answer": "喫煙は喫煙室の客室でのみ可能です。"
        },
        {
            "question": "冬季には暖房はありますか？",
            "answer": "はい、冬季には全暖房が作動します。"
        },
        {
            "question": "その他の案内事項はありますか？",
            "answer": "その他の案内事項としては、駐車場のタイプと住所、入室および退室の料金と時間、キャンセルおよび払い戻し規定などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 578,
        "QA": 611
    }
}